「大核彈」大波嬅無去過北京，而係去左新疆。

自從佢突然番香港之後
發現佢回應完記者提問之後
都係雙目無神，無曬中氣
完全受到壓逼先會番來香港

睇番佢會見記者期間
眼神都係好驚荒
完全同佢去英國之前同之後出現好大比

大波嬅係英國比中共捉左去新彊
接受一連串既洗腦教育同埋酷刑對待
至於佢講係北京番來香港，呢個係真既
但係佢係由新彊去北京再轉機番落來香港

至於你地信唔信就由你地去判斷啦

唔好哄我

佢返黎個西樣，似嘆完水地獄加十八羅漢陣返黎就真囉！！！

俾解放軍拉左入軍營

真三國無慘·若驊